本地文宣方向

法治已死
立場哥哥親身認證香港水質已充滿毒
私有財產不再私有

求有心人整圖

聽日11.14三罷18區集會！

推

可以宣戰未

而唔再係被捕
實彈差唔多
拎返個主攻權

tui

Push

國際線做嘢喇

推呀屌
要煲大呀
藍絲都會驚死架

推 急做文宣呀大家